姜b(姜濤)算唔算已經屌打左張國榮？

樣: 姜b=哥哥

歌: 姜b>哥哥
20歲就拎叱咤我最喜愛的男歌手同我最喜愛的歌曲大獎

演: 姜b>哥哥
姜b打進台灣影壇

政治: 姜b(黃)>哥哥(？)

你都係想引人一齊圍插姜濤啫

姜賤種根本垃圾

張國榮邊𠹌個嚟 聽都未聽過

咪捧殺啦屌你老母

算

個低b多得樓豬唔少

同意

邊個張國榮？新人？

一個死gay佬
一個性取向正常
已經高下立見啦

姜幾時講過係黃?
唔好成日逼人表態啦 陣間佢俾人焗住要做藍屍就唔好啦

立場話係

講得好！！

一個樣衰唱歌難聽做戲唔掂
一個靚仔 拍大電影 唱歌紅到傻閪
已經高下立見啦

張國榮紅到韓國你唔講？

張國榮唔算太樣衰啦 唱歌難聽就真

「身體係革命本錢」係出自毛語錄。。。

性向正常但係處
真係正常?

香港人成日提住個死咗嘅老野都唔知做乜

真條死gay佬冇得同佢鬥

你閱讀理解攞u?

姜b受得起有突

佢應該係嗰啲思想守舊嘅廢中 接受唔到姜b屌打條死基佬

似乎係你唔明我講咩

又一個戇鳩仔，連登真係多傻人

對唔hi住 姜濤係垃圾

咁唔怪得咁多唔正常既連登仔

瀨袋底都唔夠班

你個名

難聽得過姜濤？ 黐脷筋咁款，又無氣。話佢好聽個班人.......其實呃緊自己定係真心？

無可否認，我都覺得佢上鏡唔差。我個人亦都開心香港終於出到一個人咁多人撐，咁多人支持嘅本土藝人，而唔係剩係一味崇泡菜。

但你老板...姜濤唱歌真心差到嚇Q死人，佢繼續做佢明星，拍偶像劇，真人Show，廣告咪算囉！
可唔可以唔好唱歌呀？

BTW....希望佢有吓自己風格，唔好一味韓風Look。
以前哥哥？ 反而係一堆韓仔抄佢.......

連毛語錄都識背，高下立見

卡勞仲未入嚟

真，好多弱智仔唔知，以為句野支持緊香港人

姜濤條柒頭偶象派又唔得實力派又唔得 都唔知紅啲乜

比嚟做乜 on撚9

姜b應該係基督徒

生錯年代，點都比唔上老一輩

得罪講句，香港撈呢行，同以前比，係揾唔到大錢，揾錢仲少過大陸啲電子雞，

永遠的local ...... ， 香港文化圈已收縮得好緊要，都好耐冇睇港產片，聽廣東歌，睇電視劇

張國榮男女都試過晒
又男女都鐘意
個牛奶仔呢？

利申：覺得羌 b 係個好努力既靚仔
完

我終於明白咩叫
訓係到都贏

樓豬聽開B for Becon

引戰狗玩捧殺

乜你好憎姜濤咩
大把c奶fans

支持又話捧殺
唔支持又屌人唔理香港樂壇

珍 樓豬hoball
So I say I love you

大把c奶fans洗撚引戰狗支持

何止韓國，霸王別姫紅到驚艷全球電影人

樣應該姜圖險勝

咪打飛機啦 外國撚有人識

達哥呢?

咁盲架？定唔識字？電影人三個字好撚難理解？

樓主我屌你老母
Set 埋on9 引戰topic

樓豬對眼壞撚左 驗左眼未

雜誌冇參考價值啦

呢頭講冇人識，個頭又講雜誌唔計，咁姐係識唔識啊？華報、bbc又係雜誌啊？法國坎城電影展又係咩？

下一句係咪要講電影紅姐咁啊？

范兄勁撚癲

唉你鍾意啦 你本身係張國榮迷我點講都改變唔到你 正如我地姜濤迷一樣覺得姜濤係最好

推啦

呢個on9 mk仔邊撚到可以同哥哥比？
樣唔得、唱歌唔得、戲唔得、氣質談吐唔得

咪迴避啦，我冇講過你隻姜b架，你唔洗改變我架喎，你唔鐘意冇人理你，唔該唔好尻up假既事

姜B個樣算係亞洲人嘅巔峰，哥哥冇得同佢比

姜b已經係韓國人咁既樣

邊有9up假家陣係冇人識你對美國問一百個人有一個識都話你勁

驗眼啦，生到五官錯撚晒咁都叫巔峰

借刀？

多謝姜bfans引戰
佢真係多得你地唔少

又展示你係文盲
電影人三個字好難架原來
我樓下個看間夠同我講姜b又柒又姆似足佢隻狗

雙性戀……

點錯法？

知名度 = 一切

你去韓國台灣問下有冇人識姜？

姜b食鹽多過哥哥食米?

有啦，我識勁多韓國妹都係姜B fans

又引戰

姜b處男已經屌打件廢老啦

全球最大飲食集團為姜b推出姜b餐，冇哥哥餐

姜b又贏

姜b參加比賽拎冠軍入行
哥哥參加比賽拎亞軍入行

姜b又贏

d老野係咁
永遠都覺得自己個代最好
唔肯接受新事物

眼又細 眼距又窄 塊面又大啲線條又唔靚 個鼻又扁

同隻玩膠波台狗嘈有咩意思

連登姜b po可以推爆n個

你唔好唔記得你係一條毒撚黎，唔好話韓國妹，港女你都唔識多個。講大話都唔好咁離譜

下 勁撚靚仔喎
好有韓味

啲姜粉要驗腦驗眼

咁又係，lee方面哥哥的確鬥唔過

你識我真人？你又知我係毒撚？

香港人係咁 永遠唔肯支持下本土偶像

韓味係呢啲 識唔識分
咁都叫靚仔 你標準都幾低下

佢靚仔過99%香港男士

有咩新歌

好過哥哥170都冇擺喺今時今日比盡林作level林作英國留學學歷都屌打埋哥哥

差唔多姐，咪又係基佬樣

ignited

唔係掛
你post呢個就真係柒到仆街
你d審美觀

太少出街？求其執件同佢差唔多就真
就算佢唔樣衰，但靚仔都肯定無佢份

平心而論 哥哥都英國讀書

高級引戰 愈亂愈好玩
睇人互片最開心

譚伯仲難聽啦
扮撚哂震音咁

你啲傻閪係咁 講唔過人就話人貴古賤今 有哂嘢擺喺度庳你比較又話唔計又話乜又話嘜 成個藍屍咁明明佢根本無料

哥哥唔係本土？

姜濤應該拍多D 30分鐘愛情喜劇, 佢外型青靚白淨同個格天然呆, 好適合拍姊弟戀, 即係御姐同小鮮肉個種!! 應該會更紅!!

有無料係你決定？
事實就係佢係最後生既吒叱最受歡迎男歌手

張國榮靚仔過姜濤
咩造型都得
姜濤除咗扮韓仔 仲可以扮咩？

姐係有舊金唔比讚，要讚舊未打好既鐵

唱功黎講，都算

個格好似小豬初出道

唔hi識唔好亂答

哥哥唔係大中華咩

姜b=姜屍？

gem都比人趕走
講經咩
香港娛樂圈藍到黑
你慢慢送錢比藍屍用囉

姜B走日系風🇯🇵

咪就係話一樣英國讀書先比較到，如果哥哥讀港大都可以鬥下，兩個都英國讀書就高下立見

藍屍先唔撐姜濤

唔好講笑，日本啲媽媽生都識佢
勁紅

貴古賤今？個時同呢家點比啊

屌你老母

So I say I love you 只有愛恆久不枯
生活在劫難裡 心靈從未給沾污

譚伯啲歌紅好多

外國勢力

佢而家係文華東方跳咗落去死撚咗先好拎佢出嚟同哥哥比。否則唔好係到玩膠

我啱啱先聽完

但係gay

点解要死咗先可以比？

我知啦，人地97前出世，所以唔計本土

唔覺 事實上係喎

扮處

樓主分析幾中肯

姜b小勝張基佬

難得有個新人彈起左就叫人自殺？
仲撐乜本土呀

譚伯上過紅白

係新人就撐先叫本土？

on9

唔撐都唔洗叫人自殺下話

叫人撐都唔洗夾硬拉哥哥落黎踩姐

捧殺
雖然唔係話鐘意佢
但唔洗咁樣搞人啦
咪一個普通明星

兩代嘅人﹐事﹐背景﹐完全唔同
點解要噉樣對比

姜B咁紅 都要多謝連登狂屌 先有今日 愈紅愈屌

哥哥年年7月14有米食

波台狗中意三反五反麻

人哋麥當娜嗰陣睇完之後 直頭話想見佢真人啊柒頭

譚伯真係紅啲

比較下姐，實有高低之分㗎啦

紅
支共隻紅？
又係，幫埋老麥做生招牌

你話要韓味啊嘛
根本佢就係mk仔一個 可塑性又低
到衣家都唔明點解咁多人吹捧

算啦 佢哋都無邏輯 嗌嚟哂鳩氣

唔講政見
當年譚伯唱歌>=哥哥
樣>哥哥
身型>哥哥
電影輸少少，但佢拍過雙城故事都算屈機

黃你老味咩
姜濤成個傻鳩咁，都唔知香港發生緊乜撚野事啦

比較下都叫踩
講到我當哥哥係垃圾咁
以事論事都唔得？
一定要放佢上神枱？

你係咪痴線㗎？同隻狗講野

你唔知係你問題
事實就係佢愈黎愈紅

姜B世界第一
ViuTV所有明星都值得去荷里活發展
黃台值得支持 黃圈

我只能認為姜B吊打痰罐

姜b形象正面好多

張國榮成日係戲入面食煙，教壞細路。

樣就應該哥哥小勝

大家舊年都有入選叱咤 點解唔比得

客套說話姐

真，周街都見到姜b

人哋世界級明星 駛撚俾面你咩

放佢上神枱？邊句啊？
事實就放係到，唔洗用霸王別姬
就阿飛正傳都夠殺姜
一首風繼續吹唱到今日仲有人唱
外表唔洗化妝唔剩唔會差過呢家仼何一個星

如果姜b死先就屌打張國榮了

比較下洗講到人冇人識，又人身攻擊人地係gay佬咩

冇話你架，唔好話我屈你講

無知一問
邊個係張國榮

捧殺

我話唔明 唔係唔知
原來就係你呢啲唔識睇字既人吹捧
咁都幾襯嘅 大家差唔多質素 衣家明了

講真 眉同鼻校長屌打喎

今日聽過最好笑嘅笑話

張國榮？ 冇聽過

你比我睇下有咩邊巨星會客套姜？

小事，你問下你老豆當年邊個綠尻佢

唔係話我既話其實可以唔洗quote我

無知唔駛話俾人聽

唔理你真膠定假膠
樓主我屌爆你老母先

邊句有錯事實上當年fans都係校長多啲佢唔係靚仔就唔會咁多fans啦

多謝提供笑話

事實都放左係度
20歲就拎叱咤我最喜愛的男歌手同我最喜愛的歌曲大獎

得呢個post入面嘅連登仔

btw其實我本身唔憎姜 但你哋咁引戰法
只會令人憎姜
大個仔啦 自己諗下啦

你應該未計海外fans

咁佢係拍得多電影 語言能力又好先打到出外國市場 但比香港校長屌打

有覺得姜濤幾好
但認真呢刻真係難以同張國榮比較

唔好勉強啦好嗎？

今年叱咤都贏左哥哥啦 係哥哥迷先會驚比較

咁咪好囉ching

咁都開係波台

敗仔

試過花姐已經夠啦

悲勤

姜濤有咩名曲

上面仲要話佢外國讀書，
受外國勢力薰陶左咁耐。。係港毒既苗頭

一首蒙著嘴說愛你都夠抽啦

因為B for bacon呀嘛！

我第一首識佢嘅歌

姜b真係fking champ

吹大咗

麻煩你睇埋咩時代
當年啲人係爭
依家啲人係派

差幾萬條街
8、90年代紅到去日本
你要知道日本藝能界一直好多紅星仲好紅
哥哥都佔一席位可以想像幾咁勁
姜濤香港得4成人識

低質引戰狗

兩個唔同年代嘅人我唔明點解要咁比？

四成仲要唔一定係讚

呢張影到張國榮農民工咁
不過其他硬照>談伯

將姜濤同張國榮擺埋一齊係靠害
姜濤係咪得罪咗樓主？
btw 又真係有人係度陪樓主癲係度比較

點止4成

姜濤都係gay
同anson Lo玩埋

討論下都引戰？

屌你老母啦
基佬唱歌都好聽過性取向個傻鳩啦

搵哥哥黎比較叫支持唔好侮辱其他人智商好無

其他校長都贏啦 哥哥頂多係有feel 譚伯講樣當年無敵

一睇就知你呢件蕃薯J姜濤J到懵撚咗
定課金食佢個姜B餐食到傻撚咗？

當年香港得500萬 我當9成識哥哥家係450萬 家陣香港人口800萬 7成識姜濤 都有560萬 多過哥哥啦

多謝你為星期一帶來嘅笑話

我老豆話當年係你幫佢含撚

公道講 硬照你敢話校長輸？

呢個係你主觀姐
依家都有人爭架

係就好lu

個哨牙仔收收皮先

條數又好似真係咁計

不如咁啊ching
睇下你敢唔敢開個post問所有連登仔仲好啦
咁就夠哂公道 不過睇下你敢唔敢囉

悶唔撚悶
成日同一招插一個岩岩紅既人 ，一係就你呢d post,一係就屈人已經上左神枱引人插
然後一大班傻鳩認真回應

屌你老母
咪撚拎哥哥同佢比較

死人不嬲為大啦 但理性講 校長個鼻高 條眉濃 眼又大 最多個嘴輸返啲

時代要進步啦 上面班友仲固步自封

你老母都死左啊 你又日日提佢

一秒收咗你皮
而你就間接幫校長收皮

其實譚校長後生真係幾靚仔，唔同哥哥種陰柔，係man，似本村既man版

你樓下理性過你啦

繼續講笑話啦

我屌你老母就真呀

我邊有咁大影響力
都係想討論下兩代歌神

我係哥哥迷都覺得硬照校長煞食啲

哥哥係有氣質嘅 但校長骨相好屈

咪臭系 低手操作

ching 我發覺我幫錯咗你

收隊先睇啦
可能都係hehe 黎 叻唔切

哥哥種陰柔係硬照影唔到，而都係哥哥拍戲出色過校長既原因，印象都深好多

張國榮而家瘦到得返排骨 唔好睇
姜濤完全屌打

受師奶歡迎唔代表真係有實力起碼身邊無人覺得佢唱歌好聽

低級捧殺post
我認真答你： 姜B完全屌行張國榮條爛口煙剷

姜濤之前講過佢唔係

講靚仔哥哥不男唔係最top既。。。
校長動態一定唔夠哥哥，氣質各樣都冇哥哥咁好
硬照麻，冇計，真係直觀種
尊龍就真係最top

咁點先有實力

拎獎又話係派獎
有fans就話受師奶歡迎
你玩撚哂

本人唔憎姜濤對佢無感覺，純粹聽佢唱歌真心難聽，頂盡top既唱k level，上得大台係因為多fan有商業價值，唔關佢唱功事

好撚後悔
我同哥哥都喊緊

即係同劉德華一樣

你呢啲咪人類文明嘅毒瘤
你同中世紀嗰啲教徒有咩分別？
「一個死穆斯林，一個天主教徒，已經高下立見啦」

把聲好難聽 唱歌又唔好聽 又唔靚仔
唔明點解咁多人吹奏佢

一陣哥哥嬲到跳起身

尊龍係屈但佢係咪100%華人血統都冇人知

大佬 受歡迎獎同實力有咩關係？
言下之意係咪林家謙個幾個唔夠姜濤好聽？

姜b紅到坦桑尼亞你唔講？

無實力點會受歡迎？

啲人覺得靚仔？人緣好？公關做得好？

扮狗

你答咗我先啦 依家其他人係咪無姜濤唱歌好聽先

的士陳喺大陸都好受歡迎㗎，佢有冇實力呀？

樣算唔算實力

勁廢612一齊遊行派水上前線你唔講

姜屠又唔係靚仔點解會紅到

人地韓狗金宇彬單眼皮都靚仔過佢十幾倍

哥哥樣衰
呢個post真係笑撚死我

你班人真係食得屎多
唔知魚翅咩味

係呀
不過你反姜一定包拗頸

佢演技差姐 但樣算靚

靚過姜濤

睇嚟你係睇盧覓雪打飛機個啲人嚟

thx樓主
一個po就block晒d又盲又無taste又唔識分是非黑白又十足十d廢老咁萌塞既傻閪

事實係女人同男人一樣鐘意嫩口
香港老屎忽文化太勁 逼人睇老男人
難得有件後生嘅又跳得又高大咪跑出囉
咩男人要老先正根本係班中佬自欺欺人

連登永恆定律：逢紅必反 逢反必紅

只知姜濤新歌Master Class
MV好睇歌好聽

姜濤係黃絲，淨係呢樣都贏咗

張國榮係死屍 點贏

佢個mcgay廣告睇到好撚尷尬
rap又唔得 跳又唔得
好恐怖
真係唔知點解咁都出到街

為比而比而家有邊個真係唱得加真係出到名加唔會過幾年消失咗？

屌打張國榮就未到
但屌打譚詠麟同鍾鎮濤就應該得

佢哋好明顯就係想捧殺啦，兩邊扮互屌，然後引你班真心膠join，佢就係想散播更加多仇恨令人憎姜炸麻

姜濤係死黃屍 又贏

你點知佢日日會提住個死老母?

又引戰 唔太反感但無留意

而家

依家係得排骨

哥哥係無可取代

完

康城金棕橺無人識
你係真on9唔係扮㗎喎

So I say I love you

就係樓主呢啲撚屌唯恐天下不亂

咁又公道講, 張國榮唱歌唔算太難聽啫,
但個樣真係老咗啲, 冇乜韓星味

養濤邊撚個黎 聽都未撚聽過

立場話係就係？ 林鄭月鵝夠話打完科興死左會賠錢啦

姜濤文憑畢業 讀書唔成 抄撚完毛澤東金句當自己懶醒

其實你呢啲懶係看透世事嘅毒撚真係好撚煩
Things happen the way they do
總有人鍾意總有人撐㗎啦 就算係擺明有人想做9佢 佢係高質嘅根本唔會比人郁到
我唔知你係咪薑粉啦 但班傻閪fans成撚日一有人批評佢就第一班沖出嚟語言綁架 係咪唔支持廣東歌 係咪唔支持本地新進娛樂圈
你班仆街先係最撚煩 有日佢俾人搞死咗就係你班撚樣造成

其實你班友真係好撚煩
Things happen the way they do
總有人鍾意總有人撐㗎啦 就算係擺明有人想做9佢 佢係高質嘅根本唔會比人郁到
我唔知你係咪薑粉啦 但班傻閪fans成撚日一有人批評佢就第一班沖出嚟語言綁架 係咪唔支持廣東歌 係咪唔支持本地新進娛樂圈
你班仆街先係最撚煩 有日佢俾人搞死咗就係你班撚樣造成

我只係講咗一句野你就可以引申到咁多野出嚟
樓主好明顯就唔係想正經比較兩者啦，我係看透樓主，唔等於看透到世事，唔好誇獎我

講真 從來唔檢討吓自己問題
永遠淨係識講有師奶fans然後夠人數就話自己可以代表娛樂圈 係新晉潛力股xxx
你咪睇吓80 90後聽緊咩歌囉 有幾多人真係會聽姜濤？
根本佢就係扮可愛嘅路線 係得兩種市場 一種就係師奶 一種就係未發育完全嘅學生妹
兩者都係經唔上時代嘅考驗 更何況本身條友就低質 咁耐以來真係冇一首個係膾炙人口 咪又係靠所謂嘅名氣一班傻閪妹豬幫佢刷views 真係可以令到大部份人都鍾意聽 形成一個潮流咩？問心啦

同用清朝嘅劍斬明朝嘅官有咩分別？？

引伸嗰度我都係屌緊啲薑粉 已經講咗唔知你係咪 你唔係咪唔好對號入座囉唔使緊張嘅

姜B贏晒快d進軍韓國 屌打韓星

唔會聽都唔會咁撚好似你地咁撚肉酸係度引戰捧殺仲要拉埋張國榮落水

你覆我先我覆番你就叫緊張咁你咪緊張大師
講番正題姜濤只係一個出道無幾耐嘅藝人，形象幾好幾正面，但仲未講得上有咩成就，唔需要搵個咁重量級嘅已故前輩去同佢比拼，擺到明係玩膠啦，要比較都搵番差唔多嘅去比
好似某某球員啱啱開始成名，然後就問佢係咪已經屌打咗美斯一樣，好無聊
我只係針對樓主，姜濤定其他人我無興趣，你冷靜d唔好咁投入

唔拉個重量級比較點引到啲人睇
引戰捧殺技巧係咁

韋拿踢法似我

所以我第一個回應咪「你都係想引人一齊圍插姜濤啫」，點知有d人真係唔明

唔鍾意姜濤

但更憎你依啲引戰狗

點解成日咁鍾意攞啲新人同死咗嘅人比
雖然唔係咩薑粉
屌 覺得呢條仔幾有趣啊
幾有新鮮感啊
起碼表演唔錯

就咁彈佢冇人理咪要拉埋張國榮落水引戰囉
事實上佢得堆靚妹同師奶fans，係連登講佢啲fans數都唔會變

婦女能頂半邊天、槍桿子裏出政權，呢啲都好出名周圍都有人用

其實唔同年代有唔同紅嘅人，張國榮雖然已經死咗，但佢嘅作品依家冇被遺忘，至於姜濤，係最近呢一兩年紅嘅人，其實都唔同年代，好難作比較，亦都冇需要比較

高級黑
拉

立場係黃
林鄭係藍

痴撚線，用性取向去判斷一個人嘅能力
我以為自己上連登時光倒流咗去中世紀

姜B gay過gay佬

真係信佢冇拍拖係處？咪咁天真啦

你而家未成功比人引到插姜濤囉

引戰狗

佢老母大陸落黎連廣東話都未講得正，依家又幫金拱門賣廣告，仲有人會話佢係黃

應該未算...
淨係歌同影既成就 相信拍馬都未追上...
當時張國榮英雄本色首歌係紅到韓國人都識
如果要比較 姜濤起碼要做到台灣個個劉以豪咁
至少本地再響啲先 再走向國際
到時先可以再討論係咪屌打
結論係姜濤暫時只係一個漸露頭角既新星